﻿001	エメリヌア教皇だと…!?<br>そんなバカな<br>それが本当なのだとしたら…	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0012
002	なぜこんなところに幽閉されているんだ！
003	申し上げたはずです<br>大罪人、ロードマスター・バシーニの<br>逃亡を幇助した罪によるのだと	VO_anim.anim_sys_0003
004	…ということはその時から教皇は<br>代替わりをしていないと…？	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0001
005	左様…代々教皇は“エメリヌア”の名を<br>冠するのが通例だが、その当時より<br>教皇を名乗っているのは紛れもなく儂だ
006	よくぞ来た、ディオス・エルシオンよ<br>歓迎するぞ…このような場所では、<br>それも叶わぬことではあるが
007	儂の話を、聞いてくれるかね？
008	いったい、何がどうなっているんです…？	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0025
009	長い、長い話になる<br>だが、儂の目的を理解してもらうには<br>話を聞いてもらうほかないだろう
010	そなたの目的を果たす為にも<br>それがまず必要と考えるが<br>いかがかな？
011	…アニムは本当に、<br>あなたの侍女なのですか？	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0002
012	動けない儂に代わって、<br>様々な情報を儂に届けてくれる<br>…そんな存在よ
013	これで、私が嘘を言ってないことが<br>わかってもらえましたでしょうか？	VO_anim.anim_sys_0001
014	…なるほど…あなたは、本当に<br>ロードマスター・バシーニの<br>逃亡の幇助を？	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0031
015	そうでなければ、<br>幽閉される以外の道もあったかも<br>しれんがの
016	ですが…それが真実だとして、<br>教皇をこのように幽閉するとは…<br>誰かがここから救出することだって…！	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0022
017	ありませんわ<br>第13代以降のロードマスターと<br>骸の目的は…	VO_anim.anim_sys_0039
018	教皇を手の内に置き、<br>傀儡と化すことなのですから
019	仮に救出ができたとて、<br>エクスカリバーのレプリカを<br>ロードマスターが所持している以上…	VO_anim.anim_sys_0031
020	どちらに正義があるかなど、<br>一目瞭然でありましょう
021	…それを偽物だと証明する方法が<br>存在しないから…か	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0016
022	その通り。それに大罪人は逃がせども、<br>絶対正義の象徴たるエクスカリバーは<br>奪還することができた…
023	そんな筋書きのほうを、人は求めるものだ<br>象徴が喪失することなど<br>あってはならないからな…こうして…
024	いつの間にか絶対正義は身を潜め<br>一部の者たちの思惑が、大陸を<br>覆ってしまったというわけだ
025	…どうして、逃亡の幇助などを？<br>あなたのような方がそんなことを<br>するからには理由があるはず…それに…	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0021
026	行動だけを見るのであれば、<br>ロードマスター・バシーニは<br>大罪人なのではないですか？
027	…ふむ…行動だけを見るのなら<br>そうであろうな
028	アヴィスは言っていました<br>ロードマスター・バシーニの行動は<br>聖教騎士団にとって『最大の汚点』だと	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0004
029	だが、あの男がそう言うのであれば<br>裏があるのかもしれないと思っています<br>…それほどに、俺はあいつを信用していない
030	ふむ、それはどうしてかね？
031	具体的に何かがあるわけではない<br>ただ…あの男の語る言葉の裏に<br>何かとてつもないものが隠されている…	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0029
032	そんな気がしてならない
033	ふむ、アニムよ<br>良き人材を連れてきてくれたな
034	ありがたきお言葉にございますわ	VO_anim.anim_sys_0006
035	儂もそなたと同じ想いだ<br>アヴィスの口にする『救済』とは<br>言葉通りの意味ではないと思っておる
036	それに…骸を掌握するワギナオと<br>アヴィスが結託して<br>何かを推し進めている…
037	アニムの報告から<br>そのような気配すら感じ取れるのでな
038	ワギナオ…。そうか、それが<br>ガビロンドの裏にいる者の名か<br>だがなんの為に…	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0045
039	詳しいことまではわからない<br>利害が一致する何かがあるのやもしれん<br>なにせ…
040	歴史に残されてはいなくとも<br>ワギナオこそが、聖教騎士団の<br>初代ロードマスターなのだからな
041	…………!?
042	ワギナオは…初代ロードマスター…？	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0025
043	初耳だったかね？　無理もない<br>そこにまつわる文献は、すべて意図的に<br>排除されているようだからな
044	そんな…！　…初代ということは、<br>ワギナオは百年以上の時を生きていると<br>いうことに…それに…	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0012
045	かつてロードマスターだった者が<br>聖教会の暗部である骸のトップに…？<br>そんなこと、信じられるわけが…
046	儂は、事実を述べているだけだ
047	それが真実だとして…本当に<br>アヴィスとワギナオは結託しているのか？<br>とてもそのようには思えないのだが…	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0017
048	…あるいは、アヴィスの真の思惑が<br>何か隠されているとでも？
049	それは儂にもわからん<br>だが…このままではアヴィスの語る<br>『救済』はそう遠い未来ではなさそうだ
050	それはどういう…	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0002
051	侵入者発見、即刻排除する！
052	く…話はまだ終わっていないというのに	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0042
053	ディオス・エルシオン！
054	わかってる！<br>少しおとなしくしていてもらおうか…！	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0004
